分手要狠比相戀勇敢

一齊左年幾
覺得自己似狗
一開始佢鐘意覆就覆，就好似玩心理戰死都要鬥時間耐先覆
我主動多啲都係一樣既下場
唔開心同佢講永遠都係得一兩句
喊到坐係地下聲都沙埋，眼尾都唔望下你
喊完之後只係換來「唔好喊」「唔好唔開心」
但永遠都唔明點解佢會整喊我
扑野佢好鐘意做主導，我唔中意做就唔太聽
扑完野我喊哂口佢先知錯
然後發脾氣話「下次唔做囉」
我就好似盲咗咁愛到佢要生要死
但佢從來都唔尊重我
勸大家一句 唔好幻想可以改變一個人
因為人自私係無得變

最欣賞係自己決絕分手 唔洗再對住哩啲賤人

恭喜

哈 又一pair分手 開心~

你sp黎咋喎

仆野都玩唔小花式喎

Respect

屌好似見到以前自己咁

樓主有冇試過攤開所有野黎講？
有陣時個下以為溝通左，但只係純粹單方面宣洩左
兩個人根本冇解決過個根本問題

我以前條女一嬲就要人地比空間
變左我嬲既時候佢又以為唔理我由我冷靜就得
我屌你老味咩我想你陪我氹下我呀仆街
但事後講返原來佢個陣都唔理解我想要咩
就係因為大家冇好好溝通搞到咁

如果仲有得救既話，試下傾下大家點諗啦